唔係咁快唔撚記得721呀？做野啦！

機場單野令大家就黎唔記得之前既野，
下面有建築師教路，畫尻晒圖俾你地做
超合作運動，付出少，合法有效果，唔撚係唔去呀嘛！？

之前有唔少嘅超合作舉報行動，係時候進行下一波。有建築師朋友整咗呢兩張圖，集合咗常見嘅違例建築。希望大家廣傳出去，將呢個行動擴展至全港！

市民如遇”懷疑”違例建築物可以以下途徑舉報：

屋宇署熱線 2626 1616（由「1823」接聽）
1823 電話中心 1823 （24小時運作）
網上舉報 電子舉報表格 （網上表格<

如果你發現有走火通道阻塞，可以致電消防處投訴熱線：2723 8787

記住，舉報係可以匿名進行㗎！

自推十下先！

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

我再推！